講你幾多公里返廠

4個月唔夠就行5000
約7000尾返一次
佛3.5

Jazz RS
半年去一次 點知佢話揸得太少1000km都無 快手check個底盤話無事 叫我下次揸多啲先再返黎check

半年揸唔到1000又真係好少見既.......
半年入兩次油.....

巴打係假日車？

1000都冇返去做乜

頭3個月算係，之後醫院有車位就開始揸番工
屋企去醫院來回先12公里check車師傅同我講完我都唔信揸咁少

買咗保養package...諗住咁上下就返一返廠check 都唔知自己原來揸咁少

渣佛記得勤力換atf
隔兩三年換一次隔

屌 大昌保養package 5000/ 半年返一次 我一個月都行3000 姐係本身2.5 年既保養套票1年內就要用哂 想問大家我呢個case 返唔返廠好 定自己出去換油呢？

每月3000就自己出去搞啦